將軍澳警車失事翻側

Wow!... nice

推到有人死

我冇野講

渣ga

佔中令警犬壓力爆煲......

我冇野講

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

冇人死冇人受傷
狗唔知有冇

天雨路滑

車都唔識揸學咩人揸槍

死撚哂未?

屌要死就自己碌落山岥
塞L住成條路

跟車太貼

希望有黑警殉職

咩事咩事？
有無警犬死！
有就今晚老蘭慶祝

現

補有冇手足去現場開香檳

滑倒

如果唔係benz

好人好姐點會炒車?

祝炒車狗去拜見李鵬

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

抵死
狗仔唔識開車就唔好開啦
害死人啦

眼

唔好撞死人呀黑警！！

老豆接仔

不合作運動

推

現眼報

好人好姐唔會咁

死左未?

報

有冇人拉大隊去慶祝

條路好慘, 花哂

行得正企得正

慶祝

希望唔死都重傷殘廢

等睇又開記招屈落黑衫暴徒到

自己跣親姐

係充滿敵意嘅環境之下係好難開車

架車自己跣親姐

警犬可以去見毛主席啦

老豆接仔開始？

收到風架車收左安家費
自己訓低

有冇黑警死

我想睇下我既詛咒術成唔成功

黑警死全家

架車冼親.........

抵撚死
最好死埋全家

做咩?

皇天擊殺!!!

毅進仔連車都唔識揸

警方不合作運動

哇真係恭喜曬

浩園都唔收呀，葬警總啦

想去路祭下

麻希望全車黑警半身不遂

有黑警死未 係既我砍料加菜

告佢破壞公物啦

自己跣親啫

點解突然咁開心

架警車有靈性架

咁鳩柒蠢

何auntie墓碑

有無死狗 先

第一次睇人炒車睇到咁撚開心

唔開心

無狗死

有冇人死？我指架警車

黃天擊殺!!!!!!

架benz實好痛

好人好姐點會炒車 一定係搞事

報應開始嚟了

死死死

Instant Karma

黑警死清光

攰咪出聲囉

條路：不歡迎你們進入本路範圍

皇天擊殺

👍🏻

一定冇人死

有人死我就切柒煲湯派街坊

一定好痛 post受傷相上Facebook 報平安先！

老老實實，唔釘返兩三件都唔收貨

NICE!!!!!!

又要消防幫手

唔知係咪眼花...個車頭碎撚哂？

多行不義

報應來了 希望全部係打過市民既狗

一定又入示威者數!!

無人死
就唔好報

入浩園

唔知幾時大壓力到自殺呢

當年徐步高都係渣警車

最新蕭析 : 車內警察絲毫無損

自炒?做埋Call白車?
點解唔叫漁農署
浪費救護車服務

警犬揸車唔使你教

我無野講

有懷疑公職人員想claim病假

抵撚死呀！屌你老母！

天收

收到風架車收左$3000自己炒既

報應黎得真快

大懵既道路
濕滑既司機

天有眼

架車自己滑倒

未撚死咩

有冇警犬死?

報應報得真快

我相信係架車自己跣低嘅

熱烈地彈琴

嗱……香港警察呢就……

報應

咁推喇

零負評

咁叻咪叫消防同救護

天遣

笑咗出聲

有冇巴絲去撒溪錢

跌到成隻狗咁

咁鍾意老屈 唔屈示威者
係佢掉粒石字或波子
或者做咗手腳

光復香港！時代革命！

一睇就知係反送中班暴徒

希望唔係好警察

岩岩路過
勁多救護 警車 消防車 去
加埋電單車 至少15部

有冇警犬死？
有既話一陣砌料今晚賀賀佢

有冇犬死？

送晒入面d狗去漁護處檢查順便人道啦

屌
唔死得

我真係覺得好傷心點解個天要咁對D警察
可唔可以唔好再傷害警察哥哥

唉屌...用錯表情掩不住的心情

ok

呢張舊圖？

正評

dllm
黑警咪撚call消防同救護車呀 唔係好撚威咩

自己執返自己d屎啦 仆街

有無將軍澳巴打去關心下呀sir 有無事呀
記得唔好阻住救人呀

又係翠林依個位

我信有報應

就係咁簡單

冇人拖啲狗出車打好失望囉

輕輕一推

黑警揸車唔駛你教！

連警賊都玩不合作

希望有黑警死

普天同慶

黃色暴徒所為

希望圍觀既人可以盡情侮辱d狗，最好一齊嗌抵撚死，被天收

天讉

有種咪lun call白車

係唔係風水陣已破，初見成效

何生話架車自己跣低既！

消防48分鐘先好到

屌佢地老母 放工時間先黎自炒
下次碌落山崖算啦 起碼阻唔到大家

屌塊地有冇事

調查發現出事前有數名黑衫人士在驚車旁...

希望唔好死
香港需要多d植物

我慈母跣低咗呀！

睇cctvb啲車一反就爆炸，典解呢架無既

Sor 應該係新

睇唔到委任証點知係咪真警車？

有冇手足幫手call愛協？

快手出動畜龍垃圾小隊

打鳩條路

半個鐘後先到

係開心嘅，浩園大把位

犬：我自己炒車都唔會比你地接收工，媽我好驚牙

多行不義 必遭天譴
話咁快就嚟料啦

報應來了

BenzL

唔好累街坊得唔得呀

係咪比天收呀

皇天擊殺？

阻住市民放工

洗唔洗呀

真係毅進仔

渣車就反車

掟催淚彈 就掟錯目標

只係識用槍射人個頭，插人眼，拗斷人手腕

要求救護員遲39分鐘到場

反送中令差狗壓力爆煲⋯⋯

呀sir炒車唔使你教 希望全車黑警

警犬佔路阻人搵食可恥！！！！！！
手停口停呀，要養家㗎！！！！！！

佔中令到磁通量改變

有冇狗死先

警犬學人搞佔路

抵撚死呀屌佢老母

喂， 唔好叫消防救呀， 正如黑警所講， 佢地淨係識打排球

屌你老母警犬佔領馬路

好人好者點會揸到反車

開始有報應

警車不合作運動

恭喜

點解冇爆炸

斬料先岩

收到風司機係特技演員 收左錢

天譴 呀屌你

屌無狗死

幫手推

你班死黑警唔係笑人消防9成時間打波嘅咩

做乜要人救

btw 黑警死全家

多行不義必自斃

反了反了狗學人佔路？

後面條女係咪拍手掌歡呼

天有眼呀

唔出街咪冇事囉

㗎車唔小心跌親姐

我（開心到）冇嘢講

強烈譴責公路使用極端武力 破壞社會安寧

濕滑司機定架車跣親

抵啦

最好38分鐘先到
快過狗1分鐘

呢d時候衝入去搶gear一撚流
再打爆班黑警個頭
未試過永久傷殘都唔知死

死！死！死！

嘩 塊地有無事啊

唉也，乜咁唔小心呀，快啲過去問下佢有冇事啦

我係現場既話,計時39分鐘

明明係條路挑釁警車在先

人惡人怕天不怕，人善人欺天不欺

實推唔成啦咁
推到有狗死就岩

做黑警啊拿 報應啊家陣

快死

死撚咗未啊死黑警

連 警車 都恥與為伍

跣親姐

我淨係想有有冇狗死

唔好撚俾個索帶UN 親呀, 一間爆春袋呀

哎喲喲

0 負皮

跟據黑警嘅concept 有事咪撚去醫院呀

希望淨係市民無事

呢啲先係勇武

死得未？阻撚住條路

有事唔好報消防呀，咁撚巴弊

做得陰質事多俾人追撞！

有請小鳳姐

正氣新聞

天氣潮濕

警車車肽鬆脱滑倒

好!!!!!!!!!!!!!!

快啲死 唔死都做植物人

抵啦
我最期待的畫面出現了

唔好死呀

斷手斷腳殘廢就得啦

條路襲警

Match

推到有片， 整成gif 日j 夜j

勇武派

壓力爆煲自殺

一日都係佔中…

正垃圾,响啲咁既車段失事

哎唷

咁驚唔好渣車啦

反了反了

嘩，邊位義士做架？

有冇狗死呢

天雨路滑 小心駕駛

有事唔好call 救護

想咁易死？
祝一世植物人

架車佔路示威喎
消防唔入得示威區

變死狗

熱烈地彈琴熱烈地唱

黃天

唔知消防同救護有冇等39分鐘先到呢

0負評

皇天
擊殺

警車罷工瞓覺？

笑撚死，講真如果係附近真係想開枝酒

唔好死阿,半殘

咁咋 應該推落山啦

不負

屌你老母
又放長假

受傷狗隻：汪汪汪汪

關帝

河妖請講句嘢

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

報應啊

狗車滑倒了

聽日7點半先開始wo

不合作?

死就死遠啲啦 阻撚住條路

渣ga
學人樹敵 車都揸唔撚好

一定係cut雙白
利申：明屈 你吹呀

係現在一定拍撚曬手

林奠：特衰政府強烈譴責天雨令警察同事受傷

0負皮

黑警邏輯，有事唔好call 救護 同消防，受傷唔好睇醫生

皇天撃殺？

有事就叫消防，冇事就笑人打排球

清左場未 ? 清得咁慢既 ?

抵撚死
推到黑警落地獄

香港警察
開車自殺？

擊殺左未

懷疑黑警報復行為

路面濕滑

新 見到樓主係巴士上面 幾靚仔

天滅警犬

ho ball!!!!

帶頭塞車

成千正皮
零負皮

729自殺式恐怖襲擊

開車個個咁仆街㗎 要其他狗仔陪你死

死撚晒未？

俾黨表揚完就炒

聽日炒丫嘛 一齊塞車

又係你班暴徒...予以xxxx

消防救護38分鐘先好到丫。。。
小心瘋狗症

靚撞

大力推

人就無死啦 不過狗就死咗幾隻

頭先見到動新聞個Notification即刻由心笑咗出嚟，我係好變態？

狂賀

射了

0負評嘅po第一次見

心都涼晒

皇天

多行不義…

希望全車黑警死哂

有

咪撚醫佢

唔講唔知
原來我哋嘅勢力已經咁深入對方陣營
睇來每個開衝鋒車嘅司機
出發之前都要檢查好架車先開喇

死左未？

推到牛頭馬面開工

一隻警犬偷偷留下負評

WOW

善惡到頭終有報

好心你地唔好咁黑心，推到有警渣死

黑警邏輯，有事唔好call 救護 同消防，受傷唔好睇醫生

有圖，文宣組又可以做野

警車滑倒了

留名d藍絲話係示威者搞

有黑警負皮

中文又差
英文又唔識聽
數都唔識數
眼界又廢
依家連車都唔撚識揸

好狗唔攔路

救護消防做咩咁早到

皇天擊殺 黑警

阿蛇炒車洗咩你教

學佢地咁講: 咁叻唔好叫消防

死得未？

搵D低能兒做車長,咪攪到咁囉

死左幾能多個黑👮‍♂️

抵撚死 做得多陰質野多

等緊機會學藍絲講啲好撚涼薄嘅說話好耐快啲俾機會我

架車跣親

俾天收

推到有犬死

車毀狗亡

話撚佐有報應架啦

跣親？乜咁唔小心呀

唔係做錯野有咩理由炒車？

部車跣親姐

咪阻著條路啦 影響民生

龜車唔小心滑倒了
條馬路係保家衛族

希望死晒成車人

有事唔好去醫院

咪撚call白車啦 屌你老母

有1隻太負評

現場搜集大量雨水及沙石等證物，強烈譴責道路使用暴力襲擊警方。

正

架車都冇人, 點會有人死
不過要CALL 愛協囉

可能啲到場支援狗會拎晒圓/長盾

有過之而無不及

到底死得未姐？

死左幾多個啊？

2隻犬

消防救護記得要清楚問准牙蛇先好入去救人呀
唔係會比人扑頭嫁

一不離二 二不離三

何妖又拍枱?

希望無死
殘廢一世

警察出左事, 醫護同消防一定救
但警察偏偏唔俾醫護同消防救人

唉哎,乜咁唔小心呀

不合作運動
身在曹營心在漢

全車死please

有兩隻狗入黎負評

啲🐶比人困住抖唔到氣ar

屌哂你地老母呀咁撚黑心！！

唔好死呀 斷手斷腳夠啦

咪阻撚住條路啦屌你老母

哈哈哈哈哈
我真係恭喜你呀

有報應㗎所有嘢都

一架咁少

何妖： 地下濕 跣低啫

反了反了 咁快罷工
反到車都反埋

又唔睇錶想幫手大家罷工？早咗喇

有兩隻狗負皮

藍屍瘋傳緊了

孤兒寡婦

死左未

有警方許可先可以咁快到達

警犬mon post嬲唔嬲 咁多人想你班狗死

唔信有報應
應該好似丁蟹四子咁炒完
無穿無爛咁爬出黎

allin警力後
力有不逮？

渣

你架車跣親呀！

醫護人員 你等佢地俾曬委任證 批淮先好入去救人呀

有無人落車屌啲狗

抵能死呀
我真係恭喜你

帶頭響應塞車罷工

大意既公路 同 濕滑既司機

繼何家墓後身雪單開心既新聞

有無it 友幫手寫個script瘋狂like？

勇武

入唔到浩園

相信佢地一定係好心急等唔切耶穌落黎
相親自己上去探佢

慘, 連地下都唔歡迎呀蛇 莫講話地下十八層

皇天擊殺！！！

唔好死！！！

求你癱！！！

快d死呀

我真係恭喜你呀

毅進仔渣車都柒過人

你咪要開記者會譴責條路

希望唔死都殘廢啦

屌屋企冇香檳

避狗??

真 炒車

真勇武

屌我笑到中風

6 點先係度堵塞 屌你老母咩

心

又浪費納稅人錢整車

咁死咗去好過 廢事浪費一張病床 同埋醫療補貼

等夠39分鐘先去車啦,話條線JAM左

死！死！死！死！死！死！

收工就有喜訊

警察唔係同消防救護割藉？

幫幫手call 999

有3隻🐶負皮咗

多行不義，必遭天譴!

佔中？

李漢民 : 喂， 你唔係以為反車 我將軍澳啲狗會驚呀 ?

藍絲會唔會cap連登涼薄留言
快啲cap我

應該會懶

抵撚死

屌你老母呃SICK LEAVE
好起返身啦扮撚晒野, 唔撚使你做呀?

有冇警犬死呀喂？
唔死都癱啦好冇

4隻

望倒後眼見到自己個狗樣嚇親

做得壞事多 報應要黎啦

驚就唔好出來咯

PETA！！！！！

哎呀呀跣親呀

今日終於有開心事

大大力俾啲掌聲消防 救護

點解報應

失咩事？
明明係自己滑倒

一睇到呢單新聞即刻好開心

推到狗車無一幸免

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

原來真係有報應架

皇天撃殺

有無爆炸

架車都未爛晒，又冇著火
渣架

痴根好治愈

即係逼人推姐

懷疑黑警超速、醉駕

佔領將軍澳？

有無人拉佢 ？

有時報應嘅嘢好快到，唔好做咁多壞事

@連仔 難得正能量開心野解1001唔該

Not enough~~~~

痴線架 老救咁快到 唔等支援 對方有槍又唔show pass點知係咪恐怖分子？

司機：一見到d狗 即刻踩行油

重傷好啦，咪撚死，唔係又要納稅人埋單

遲三十九分鐘先好救人啊嘛

殺左就好啦 一定要攪返個慶祝會

有冇狗死或者殘廢

聲援克警

熱

皇 天 擊 殺

Ching你開心到send左兩次出嚟

阿蛇，做戲都認真少少啊

架車無著火，點叫撞車

有好消息未

畜龍扑濕左巴士佬未?

死得未？
未就起身奶共狗鞋底啦繼續

架狗車呢排食得太多wasabi辣死咗？

市民強烈譴責警察非法佔領行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（七月二十九日）晚上在將軍澳警車失事翻側，香港市民作以下回應：

繼之前警署強姦、濫用私刑，再有激進警員無視法例，在將軍澳警車失事翻側，涉嫌危險駕駛、瘋狂駕駛、非法佔領，導致交通癱瘓。

香港作為法治社會完全不能容忍任何非法佔領行為，香港市民予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月29日（星期一）
香港時間5時50分

推到有車cam片

恭喜恭喜

應該問，死左未阿？

熱烈地彈琴，熱烈地唱www

係咪架車自己冼低左呀

天收…

光復香港 時代革命

人在做,天在看

鬱悶左一日 睇到新聞！

我無野講

4個負評係咪mon post狗

有本事唔好俾醫生救！自己醫

平時咁撚串，有事咪又係揾消防救護

仆街又搞到將軍澳塞死哂

自己跣低

好傷心

愛協到場未？救唔返直接人道毁滅

就嚟冇BENZ用啦

call咩白車，call咩消防，有事未又係搵人幫手

阻住地球轉

你班友有無性架？好撚好笑？

恭喜哂

阻住人返屋企，唔係唔駛屌呀？

有冇車 cam片呀， 要整 gif打 j

老母返梗屋企遇到
同佢講係警車撞巴士
佢淨係關心巴士有無人受傷

當時林鄭幫緊狗車司機含撚

故釀成意外

有狗死?

8月5號大罷工

🚬抵撚死

死撚左未？

原來連登咁少mon post狗咋？

有事咪搵醫生

阻住我返歸

Call食環

其中一個係我 興奮得滯撳錯左

提早響應不合作運動

大快人心

有冇黑警斷手斷腳

點解會有人救佢地

可以再重口味d

真係報應黎

五大訴求!
光復香港 時代革命!

最低智力

強烈譴責地心吸力

強烈譴責九巴暴力行為

一陣責親D昆蟲唔好
屌要死一野衝落堆填區啦死警渣屌你老母

好多伯伯救人

唔死得就咪阻撚住人啦

剛愎自用加上勇往直前，最後很容易車毀人亡」

上浩園

又少一架benz。

唔想人打波就出依招

有無話俾傷者聽，醫院好危險，好多唔係醫護會來關心傷勢。

呢架車犬隻識玩
起碼抖返個幾兩個星期先
唔係邊對得住自己

啲狗都嚟不合作運動

唔好死啊，斷手斷腳變廢人好啦，
或者傷脊椎下身成世冇知覺，瀨屎瀨尿都冇人知仲好

點解會炒到咁

留名等車cam gif

仲唔叫耶蘇落黎？

因為人地消防真係專業

報應咁快嚟嘅

警渣可能之後出街見到又扑柒恩人

當積陰德掛

阻撚住哂

哇

現場有無人拍手？
btw希望狗狗唔會咁易就反車啦

有事唔好搵醫生

仲唔叫耶蘇落黎？
譴責佢啦

屌你老母
成車炒山死撚咗去算啦
阻撚住我放工

唔好叫消防救 🙏🏼🙏🏼

個個都叫救咗巴士乘客先

禁定錢做白金未

成班廢柴浪費納稅人金錢
炒車唔洗返工啊
有冇諗過比你阻住返工既人咩心情

依家連救人都批鬥?

要死死遠d啦 炒到架巴士喇

林奠又準備去探病了

架警車一定收咗安家費

全城盡慶
殘酷一丁

狗係咪有九條命？？咁都冇事

救人係人性來 今人乍見孺子將入於井

原來唔止啲狗驚跣，連架狗車都驚跣

有冇委任證啊

我fd喺現場，話啲消防救護忍唔住嘴角上揚

又唔係執行職務，何來殉職

集氣

洗唔洗強烈譴責？

你個16牌都唔知點考架

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

三架一齊撞得狗車翻車
代表咩

集氣狗隻死哂

點解死唔去！

天開眼，哈哈😄
對唔住，有時候真係好難忍笑

死哂未？

臨收工先反車我屌
唔識渣車咪撚渣槍啦

香港警察 翻車自殺

推到黑警死全家

救人！空姐聲援黑衣年青人反遭誣蔑兼起底

救人呀屌

7隻狗負評

咁黑心既

警車車頭凹晒，似恒撞人多d

強烈譴責警察破壞公物！

有冇動物傷亡

有事唔好call消防，唔好睇醫生

一定係渣太快啦
仲有冇法律架 渣咁快

今日最高興事件

好人一世平安

唔係話上頭想有人入浩園咩

人地消防好撚盡責
班狗食屎啦

點解要幫佢呀
差佬唔係自己搞掂哂咩?

第一次見到交通意外會開心

仲要塞撚正係中間
放工俾人夾係上斜條路
警犬要死就自己碌落山啦

可唔可以眾籌登報恭喜？

抵

現眼步

之前班仆街地圖炮咁轟消防救護醫生

而家就一次過還畀佢哋三個

我相信陸續有來

are they all dead?

條路唔好有事

有無巴打一齊去慶祝
我帶酒

有人死通知聲
thx

天譴

浩園都唔收佢地

消防真係慘
又要去執手尾
人地都唔會多謝佢

又想屈示威者破壞警車了

架車自己跣親呀？

希望冇事 架車

消防做乜咁快到呀 等39分鐘先啦

用念力?

一定係示威者做到喇

其他車都有撞到 有人有犬受傷

狗隻唔算人

d狗救唔返架啦 人導毀滅啦

識打人 唔識揸車?

警察如此激進的駕駛行為，妄顧道路使用者的安全，市民對此非常憤慨，予以最強烈讉責，重申市民一定全力調查，追究到底。

皇天擊殺呀！

搭緊93k

將隧塞車，山路又塞，將軍澳得西沙走

冇人死，希望有狗死

連個天都5幫黑警😂😂😂

救護車有無遲大到 遲39分鐘？

再推

快d打999，市民報要起碼39分鐘，等佢地知乜嘢叫8個字。

today best new

karma’s a bitch

阻人收工喎，市民唔譴責？

報應？

推到班仆街死晒

快啲遍地開花

呢2個月已經比佢地濫用左好撚多消防救護資源

乜咁唔小心呀

強烈譴責警員阻塞馬路

打俾漁農處啦

九巴發起不合作運動

好小事姐,又冇死,行得走得就繼續開工啦

遍地開花

呢個世界有報應㗎

呢d咪舒解民怨囉
警犬今次做到野呀

幫推
乜咁唔小心跣底呀

收到可靠消息
美國CIA計劃既

翻車 $20000
爆炸 $30000
斷手腳 $8000一肢
死一個警察 $50000
死撚哂 $100000+可葬浩園

強烈譴責警方破壞將軍澳安寧

李鵬急call

李X民：你哋咁樣炒車，我唔會驚個喎！

有冇人知佢地入邊間醫院?
聽講有好多醫護會加料招呼警察

太治癒了

揸Gtr 你死咗啦

死哂未?

垃圾警

跪求醫院救護對佢地重手啲

累人累物

累到康城居民好難返屋企囉！tvb員工又難返工！

冇人想救黑警

同意

以前都唔信天有眼
我依家信啦

條路咁都可以炒車
等睇藍屍廢page賴黃屍放蕉皮跣架警車

黑警死全家！！！

10隻狗負評

除咗恭喜，都唔知講乜好囉

可能係佢架車自己跣親呢

睇到新聞即刻笑出聲

有事唔好搵救護吖嘛

將軍澳/聯合

死左先舒解到喎

救護車請39分鐘先到

佢老婆狗學人揸車 撞爛又用納稅人錢

反撚到咁

因為警員成日要OT, 所以冇精神渣車, 最衰都係示威者

地滑啫
冇事兒

地下跣 睇到呀可？

要落車行返屋企

有事打999啦，點解要call消防同救援啊

鬧救護鬧得咁開心 唔好接受治療 唔好入院啦

最衰反送中

響應明日罷工

都係黑衫既錯

收到風200南亞車手已經出動 驚就唔好off duty離開狗竇啦

陰錢豬
炒車仲比人串
會唔會睇唔開架

救護車39分鐘到場完全冇問題

世上真係有因果報應

肯定暴徒令個天落雨啦

好波！

報應。

小鳳姐有請

入浩園係今鋪

天有眼啊

強烈譴責地面濕滑！

死左幾多個？

市民=有人性
黑警=打人個陣唔撚留手

強烈譴責暴徒用念力整冧警車

出一架炒一架

愛協到場未？重傷直接拎去人道毁滅

屌你訓喺度咁耐, 補鐘啦撚樣, 唔撚洗做牙?

天雨路滑 警車滑倒了

唔好死呀

呀蛇炒車唔使你教！

將軍澳街坊發出賀電

嗱benz撞一部就少一部嫁啦，benz總部話唔賣sprinter俾popo住嫁

幾時死

平時行路揸車經過見到啲狗車 不妨試下用念力整到佢炒車

唔好call消防，救護，唔好搵醫生呀

解1001呀連仔

拎去人道毁滅唔好浪費狗糧

外國勢力，暴徒攪事

推到有狗死

時事台所有post 而家長期都解1001

唔渣車咪無事囉

搵動物傳心師睇下佢有無事啦

有埋佢哋送院張相應該會有1001

支持救護遲39分鐘先到☺️

架車真係跣親

見到呢D交通意外, 大家記得幫手打電話報警求助
盡番一個良好市民既職責

佢地唔係condom咩

抽到乾旱
對家講既野全部key得番上去

揸車自炒唔撚係要claim 工傷呀話
啲狗有無考牌嫁定總狗警話有牌就有牌

架車咁既樣都可以跣 笑撚死人

下一個就係你呀 黑狗們

放工先搞，阻住香港人放工呀屌你

比天收...

俾啲掌聲小鳳姐先

皇天擊.....

藍絲: 一定係暴徒整濕地下

lm等睇有無死

死警犬

架車（滑倒）了

.

又要納稅人俾錢
養你地班垃圾已經唔gur

班藍絲又可以看圖作文

點都死返件黑警先啦

死咗未

馬路襲警，強烈譴責

爆軚姐

快d 比雷劈！

有部份人別有用心，移花接木

39分鐘先到

屌好開心

會唔會屈鳩：
暴徒埋伏
令警車翻側

陰公啦
天有眼

犬都係有生命既，講定rip

終於可以入皓園啦？
狗衝啦即刻！

得一車狗死都太少

抵撚死啦死犬察

Rest in Piss

神預測呀警司

有無人係場到叫抵死？

//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//

今次真係皇天擊殺

死撚曬未？

快撚啲死啦

將軍澳街坊s嘅回應

交通意外都咁多正皮，真係得香港警狗做得到

無錯呀，就係屌你老母撞爆，我就唔撚理咩納稅換車，次次撞龜車就係屌老母咁撚樣撞。

冇事就撒警崗 有事就搵醫生

麻煩小鳳姐埋一埋位

因果有時

警犬自己使急救啦，駛撚救護消防幫你地咩

呢啲係咪叫報應？

不如試下遮埋相...？

撞到咁樣
好難相信唔係刻意

又哂納稅人錢啦

做咩要消防同救護幫手 班狗唔係話人地番工唔係做野嘅咩

消防同救護接緊999啲call好忙 睇你地都你駕車跣親姐
2日後就嚟處理嫁喇

仲唔出嚟譴責條馬路？

點解你哋可以咁黑心唔call漁農處理，你知唔知阻住幾多人返工，佢哋手停口停啊陰公快啲搵人call漁農啦

唔係話醫院係敵意環境咩，去乜撚野醫院，去墳場啦

勇武派搞咁耐都唔及黃巴絲一個人所造成既破壞力

狗唔識揸車都正常既

之前話有時唔好搵警察
咁警察有事唔好搵醫生啦

濫用服務？狗係應該叫愛協 唔係叫救護車喎

部警車自己跣低左呀

咪下下叫人死啦
斷手斷腳植物人果d咪算

警車因為地濕跣親

報應來了，唔死都祝一生殘廢

何生拍枱啲餘震震到反車

做乜搵消防同救護呀

狗澄清：
可能是黑衫示威者導致狗仔發生交通意外，我們對他們作出強烈的譴責！完！

多行不義，必遭天譴。
但我地冇你地班黑警咁黑心，
我都希望你地冇事，
希望你地死裡逃生後會做番個好人。

點解未有人死嘅

抵撚死呀

政府發言人出咗聲明強烈譴責未？

有事唔好搵消防啦屌

呀我真係笑出聲

黑警死全家

屌 爭少少

Good news!!!

Tk者

賀

GTA，散仔都咁癲！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

若然未報 時辰未到
黑警們你就係下一個

好仆街 不過我推

千祈唔好死啊
黑警長命百歲 百病纏身

平時家母教落要心存善念
只係想問佢地一句做咩咁小心冼低

一定係何妖拍台震到反轉

恭喜晒

有冇叫消防同救護救佢地呀

好跣啊

999:驚就唔好揸車

條路太濕滑，架車自己冼親

閃避同類

over咗喎青
冇聽過以直報怨

[嘗試]梁天琦信的解讀與提醒

莫名的治癒
咪call白車救狗
要call都係call漁護

狗邊識揸車架

死撚左未

暴徒放置石仔

乜近排個天快到咁

熱烈地彈琴！
有請小鳳姐！

建議消防可以打多陣排球先出車

消防專業都可以39分鐘後先到㗎啫
做緊其他嘢冇睇錶Sor

自己人嚟 不合作運動 義士

Mon緊post嘅警犬 下一個到你

等睇員佐級協會譴責天雨路滑傷害警員

班黑警犬死不足惜

咪又係要消防救護救你
用翻狗嘅邏輯，又要鬧人打排球冇撚用
有起事上黎又要人救你

天有眼，唔該再多幾單
唔該

死還死 唔好阻人

報應?

遲8個字先去救啊
記得講無睇錶啊

如果推就可以有警狗死
我辭職瘋狂推足一個月

就係呢班後生阻住香港 書又唔讀 日日就出嚟佔路 吓吓喊打喊殺 好人好姐點會炒車 鬼唔望死成車死撚哂

唔好死啊，一定要你成世癱左係到

急住去殺人所以炒車?

Respect

唔係30/7 先塞車咩？ 提早左都唔通知？

如若未報，時辰未到

黑警不合作運動

天真係有眼㗎

天讉呀！

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

#民主路。有你有我，缺一不可

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

狗仔有無事 洗唔洗人道毀滅

最好早午晚一日三劑!

乜咁唔小心自己滑倒

醫唔返就好喇

我地係好市民，有心就去醫院探吓佢地啦，順便慰問吓佢親人

香港人好耐冇咁開心喇

跪求每日一架

經過車上有冇人拍手

終身殘廢pls

抵死

6244=路已死死

好治癒

黑警仆街死

落車播喜氣洋洋會唔會俾狗咬 ?

馬太福音 26章:

52 耶穌對他說：“把你的刀收回原處！凡動刀的必死在刀下。

我無野講

依家搞到翠林-康盛來回封哂唔俾車過

有事咪又係要消防救護幫

屌塞死左
啲警察阻撚住人返屋企

四肢殘廢plz

告香港政府虐畜